"Hoe zit het met kunst?"
zij vroeg.
"Het is een kwaal."
"Liefde?"
"Een illusie."
"Religie?"
"De modieuze vervanging voor geloof."
"Je bent een scepticus."
"Nooit!
Scepticisme is het begin van geloof. "
